Subway 你哋會點叫?

Spicy Italian/tuna + everything

叫Subway

This

this this this this no this and this , bbq sauce

all please

jalapeno

地鐵

隧道

濕喂

辣味雞芝士包mayo百事

唔食菜?

唔鍾意食生既菜

this, this and this

食咩都好一定走tomato

this this this配合手指動作

濕圍

this, this, eat he 牙

Plain this this this this yes yes

從來唔食
唔明點解要用英文點菜
香港黎架大佬

toasted with cheese, everthing but olives

Herb & cheese toasted mozzarella

All
BBQ
Thx

Nigger nigger nigger nigger